Это простое приложение Tasklist написанное на языке программирования JavaScript. С помощью этого приложения вы можете создавать, удалять и отмечать выполненные задачи.

## Установка

Просто скопируйте данный репозиторий :
```
git clone https://gitlab.com/VladSemenovForVibeLab/tasklist-javascript.git
```



## Использование

Чтобы добавить задачу, напишите текст задачи в поле ввода и нажмите кнопку "Добавить задачу". Задача будет отображена в виде элемента списка.

Чтобы удалить задачу, нажмите на кнопку "Удалить" рядом с задачей.

## Автор

Написано Семенов В.В